我姓趙 生左個仔

改左名 唔洗幫我諗

趙完鬆

你個姓一定唔啱你個仔用

趙地堂

咁你個仔叫咩名

我姓張喎

趙元暢(唱）

趙益達

我知

唔講 驚個仔爆

嗯

趙岸池
趙承斌

個仔爆

趙技南

趙奐施

趙地

趙信

趙盤